有沒潔癖巴打做緊地盤

有潔癖 做緊地盤contractor

一出汗就會周身痕

有污癖，鍾意整污糟d野

有潔癖
叫雞唔帶套

地盤佬正食屎狗